其實坤哥拎男歌星獎有咩問題?

佢真係唱得....唔好盲反

屌你老母有咩問題？你老母都有性需要

無問題
香港玩撚完都無問題添

唱得

香港有你依種人真係玩完

票又唔投
結果出黎又係到反
hoball

坤哥

香港人

咁都有打手
佢條傻仔養鬼仔炸

唱得？

把聲特別，高音有種玻璃爆破聲，好有感染力

你唔係真係認同佢咁既實力可以係紅館開演唱會啊嘛?
佢開到唔代表大眾認同佢，係紅館不斷反唱其他人既歌，咁樣都得?
咁樣都叫開到既話，對之前個d係紅館開演唱會既人真係一種侮辱黎